點解啲人話ios千祈唔好升級嘅？

想知點解

我用緊iphone x，升唔升最新好？

thanks

用緊5s ，照升

8plus升到12.1就冇升

一般黎講升兩個大版本都冇問題，e.g. ios10->ios13

啫係超過二個就唔好升？
點解嘅？

有機會倒水電或者唔夠ram用

Xs 12.0乜事都無唔升

A11你都驚 無野呀

愈黎愈多feature
會有機變慢
但A9打後個d怕西咩

7plus 用緊12.1.2

倒水係因為粒電過兩年根本消耗晒，唔關個OS事

因為好多白痴都人云亦云用感覺去做人

唔升就無security update
咁買iPhone真係為左掃mon順

因為你部機硬件太廢啦 好難run到最新既軟件

樓豬 睇返自己個名啦

死守撚威D

有越來越多feature 嗎？

因為好多留守兒童

成日鬥ＯＳ舊

升左我點笑鳩人倒水電？

我iPhone 6 唔升

啱啱更新咗，好似有啲lag